淫男連戰2少女 閨密竟在旁目睹活春宮

新北市一名19歲揭姓男子曾與少女嘿咻遭判刑，不料去年6月緩刑期間，又分別和3名少女
發生性關係，其中1次還連戰2名少女，新北地院痛批他的行為已嚴重危害少女身心健康及
兩性關係認知，今再依3個與少女性交罪合併判揭男4年5月徒刑。

據悉，揭男（19歲）身材高大、面貌英俊，3年前曾與少女嘿咻，遭法院判刑1年，緩刑4
年須保護管束，去年6月3日緩刑期間，佯稱幫一名14歲少女介紹工作，邀約少女到他家，
少女由另名13歲姊妹淘陪同前往，晚間3人睡同床。

不料凌晨揭男先跟14歲少女嘿咻，同床13歲少女在旁看著兩人滾來滾去，結束後揭男再把
13歲少女帶到隔壁房間滾床單。

同年6月20日凌晨，揭男邀另名12歲女童到他上班處聊天，又跟對方發生性行為，女童父
母得知後怒提告，檢警循線查出他和3女嘿咻犯行。

新北地院考量揭男已有類似前科，卻仍再犯，嚴重影響少女們身心健全發展，造成兩性關
係錯誤認知，且未與被害人達成和解，今合併判他4年5月徒刑；仍可上訴。

係咪差咁d野

所以話 台灣呢個地方...

台灣報道呢d新聞，d用詞都淫過人

我都覺

屌你老母食四件幼齒
前世要做左咩功德先做到

係咪要倒數啦?

啱哂男人住

身材高大、面貌英俊，圖都冇張

冇條仔既相

淫男連戰

新北市又加1分

三分波嚟

haha.....

ssl handshake

諗起Deira Hanzawa

屌 坐監都抵

啲人話香港係文化沙漠
依家咁睇根本就係無稽之談
大家對文字嘅熱愛係超越世上任何一種情感
就算係一個講女人嘅post都可以一張圖都冇
單純咁用文字黎交流
好純真好超脫

哇 你講野有好q多骨啊